<resources>
    <string name="app_name">Внешнее пилотирвание</string>
    <string name="Introduction">Введение</string>
    <string name="Documentation">Докуметнация</string>
    <string name="Simulator">Симулятор Geoscan Trainer</string>
    <string name="pilot_eds">Пилот. самолета с ЭД</string>
    <string name="pilot_dvs">Пилот. самолета с ДВС</string>
    <string name="pilot_kva">Пилот. квадракоптера</string>
    <string name="processing">Обработка данных</string>
    <string name="diagnostic">Диагностика</string>
    <string name="other">Другое</string>
    <string name="corporation">О создателе</string>
    <string name="pay">Вопросы</string>
    <string name="module">Модули</string>
    <string name="button">Источник</string>

    <!-- Введение -->

    <string name="intr">Компетенция направлена на демонстрацию внешним экипажем БВС основных навыков и умений
        в области эксплуатации БВС. Среди них – БВС вертолетного типа, самолетного типа как с электродвигателем,
        так и с ДВС. При работе с БВС участники также показывают навыки обработки данных дистанционного зондирования Земли. Подобная квалификация позволяет решать задачи в сфере картографии, геодезии, градостроительства, в энергетике и других отраслях.</string>
    <!-- Документация -->
    <string name="zav0">Заявление на полеты</string>
    <string name="zav1">Заявление в администрацию составляют в свободной форме
В заявлении должны быть указаны:- регистрационный (учетный), заводской номера БВС- даты, время начала и конца работы- резервные дни - координаты точек взлета и посадки - зона полета - все населенные пункты по маршруту
</string>
    <string name="zav3">Представление на полет</string>
    <string name="zav6">Шаблон</string>
    <string name="zav7">Пример</string>
    <string name="zav8">Задание</string>
    <string name="zav5">План полета</string>
    <string name="zav9">Шаблон</string>
    <string name="zav10">Пример</string>
    <string name="zav11">Задание</string>
    <string name="zav4">Сначала скачайте документ и в нем вносите правки!!!
В противном случае всю вашу информацию увидят другие пользователи!</string>
    <string name="sborka">Задание</string>
    <string name="sborkaPar">Задание</string>
    <string name="zav">Задание</string>


    <!-- Введение -->
    <string name="sim">Пока мы сидим в аудитории, мы можем научиться управлять самолетом, благодаря симулятору. Симулятор представляет собой имитационную модель самолета, где можно настраивать как сам полет, так и внештатные ситуации:
Для начала откроем Geoscan Planner и Geoscan Trainer. Geoscan Planner - программа, в которой мы создаем полетное задание. Geoscan Trainer - имитационная модель нашего воздушного судна.
Удобнее всего развернуть  приложения на пол экрана каждое:</string>
    <string name="sim1">Создадим новый проект. Для этого в Geoscan Planner выберем вкладку Проект->Новый проект:</string>
    <string name="sim2">Введем данные по проекту. Имя выбираем произвольное. Все остальные данные выбираем в соответствии с изображением:</string>


    <!-- Пилотирование самолета с ЭДС -->
    <string name="name_module1">Внешнее пилотирование беспилотного воздушного судна самолетного типа с ЭД</string>


    <!-- Пилотирование самолета ДВС -->
    <string name="name_module2">Внешнее пилотирование беспилотного воздушного судна самолётного типас ДВС</string>

    <!-- Пилотирование квадракоптера -->
    <string name="name_module3">Внешнее пилотирование беспилотного воздушного судна вертолетного/мультироторного типа</string>


    <!-- Обработка -->
    <string name="name_module4">Обработка данных дистанционного зондирования Земли</string>



    <!-- Диагностика -->
    <string name="name_module5">Техническое обслуживание и ремонт</string>



    <!-- О создателе -->
    <string name="name_corporation">Приложение написал Артем Рябов из компании В.С.Ч.Р</string>

    <!-- Вопросы -->

    <string name="hello_blank_fragment">Hello blank fragment</string>

</resources>